Ziju v Praze. Chtel bych povědět o České republike. Zde je moc hezké. Studuju češtinu v UJOP. Naše ředitelka, učitelka a paní Eva jsou chytré, dobré a srdečné lidé. Ale čeština je težka pro mě. Libí se mi Pražská doprava, ktera je přesná a pohodlná. Praha nalezne uprostřed Evropy. Češi Líbí sportovat. Jejich nejlepší vzhledy sporty jsou hokej, fotbal, cyklistický a běh. Rád běhám. Můj přistý zavod 21. 10. v Drezdene.
